唔知幾時開始日日都掛住中學日子

仲記得中六個時日日都嚮往ulife、可以學到自己想學嘅嘢。星期一至五就開開心心讀書，夜晚得閒就搵大同/中同出黎飲。星期六日就學下興趣班，同女朋友出下街咁。點知入到黎大學，ocamp識個d frd大部分都冇hall住，就算ocamp個時幾firm都好，開學後都因為冇咩common堂上同埋夜晚出唔到黎玩而疏遠。大學d prof大部分照讀power point真正值得上嘅堂少之又少，有時唔係唔想上堂，而係自己睇power point快過prof.講power point好多 中學未出過pool，上到大學以為多d機會識下女仔先發現自己個major d女仲少過舊時自己一個班d女...

相反舊時中學上堂hehe haha又一day，上堂撩下隔離位女同學，落堂就衝去中同度yo。嚮往大學嘅嘢原來一直係中學度，但自己讀中學個時就從來冇發現到 。

利申：year 1過完第一個sem都係適應唔到大學生活先黎連登發下春

以前中學覺得獨自一人
而家大學先係獨自一人

係好懷念望住窗吹吓風
老師鳩噏吓同同學食飯吹下水又一日
真係好輕鬆同青春氣息

毒撚唔住hall
香港大學偉倫堂hall照
In horny, we 7s

收皮啦中學 我反緊成大日日屌女yo 食煙呀 中學𨶙得咩

大家覺得以前生活點好，其實係種錯覺來。我地人類腦袋的自我保護機制令我地傾向記低美好的事。痛苦的記憶除非故意記低，否則好快忘記。所以你回憶起中學，往往都係美好的一面。但實際上，你中學的時候之所以嚮往u life係因為你中學都幾痛苦。日日test同溫書背書，仲要做一堆垃圾功課(乜柒自我管理手冊，讀書報告 )每日過住抖唔倒氣的生活。

Sorry我太認真

Sad but true
我都係今年year1
以前中學嗰時諗住升到上嚟有幾正有幾爽
唔使再日日都咁早起身返學
但我依家先發覺嗰種讀書嘅感覺一啲都唔同以前
因為每一科嘅同學都唔同
根本冇中學嗰種班嘅感覺
每日返學好似去補習咁
係可以完全唔會同隔離左右嘅同學傾計
同老師嘅關係亦都係一樣
就算傾到計 個關係都只會係同學
最多中午一齊食吓lunch 等上第二堂
好難做到真係朋友
依家諗返起真係好掛住中學返學嘅日子
可以上PE堂玩吓 成班一齊玩閃避球
得閒撩吓女同學 同班兄弟食lunch傾吓八掛嘢
依家升到上嚟各自都有自己嘅生活
好難夾到時間一齊出嚟玩
你話大學冇咩功課升到上嚟輕鬆過中學？
又唔係喎！起碼要趕asm 又要傾gp project 仲有midterm
嚟緊又要考final 每一樣都要諗盡腦汁，
又唔可以hea咗佢
唔係會爛grade 影響畢業嗰時嘅成績
邊似以前中學咁 成績差最多個名次低啲啫
中學最緊要只係dse 校內成績根本唔使太在意
以前諗升到上嚟唔使著啲濕9校服
依家先發現原來中學校服先係青春嘅見證
依家係街見到啲中學生會不禁覺得自己原來已經唔再係中學生 嗰種感覺唔識講
仲有好多好多............

大學assignment 同exam仲chur

讀U果時, 訓教成日發夢番咗中學
利申:已GRAD

而家都係, 成日發夢仲有公開試考

大學生更粗更長!!!

大學有Sexy boy